［突發］尖東間洲X酒店同洲際酒店一樣咁cheap

聽講尖東間洲X酒店要所有員工九月中前要清曬所有大假之外

仲停曬請炒散，要求Office員工做炒散，洗碗，摺毛巾，捧餐乜都要做

請人入職果陣講明做Office工作，無端端要人做埋炒散果份，又冇補水，衰啲講句勞工保險都唔知包唔包

利申：唔係酒店員工，所有嘢都只係星期日發夢果陣聽人講

幫手推到佢上報呀！

如果長期做嘢唔同請返來寫個工作範圍內
有冇機會犯勞工法例

留名

有人拎支槍迫你返工咩？

你要考慮呢d工係因為你學歷低無技能

抵你死啦撚樣😂

唔知係咪佢都知有機會犯法
所以係同事們輪流短期去做

自推

為什麼要貶低唔同工種既人
同埋我唔覺酒店集團既office工係學歷低無技能既人先做

呢條友就低學歷 連合約精神都未撚有

On99

Quit啦

同意，但份約無寫點知先，入到去做如果犯勞工法既，好應該爭取自己權益先最後再轉工。無人會怪自已廢唔理就轉工呀？咁奴性

12m樓契呢
屌你老母

見到上面d人咁認真覆佢就知新會然
走數狗都唔識

推

為爭取權益，所以放上連登
係咪應該好過打去1823，再幫你轉駁去勞工處？
洲際酒店都即刻有回應，希望尖東果間都有

喂屌三聲真係唔係我個friend同我講都唔知
幫手推推 比多啲人知 唔好以為洲際放3日No pay leave就好慘

朋友爸爸做依間
話公司開始派大信封比人
炒完之後仲要話公司好撚有人情味
希望轉翻佢地做炒散team
即係邊到唔夠人就踢你去邊啊屌你
HR真心無人性 炒左唔緊要 補足水講聲sorry未算
唔好笑笑口啊死八婆
你唔等出糧養家你自己辭職Meet Budget算數啦

重點係咩 槍口對外
搞成咁唔係各位搞亂香港
係香港亂我地要撥亂反正呀
你要錢但送中 定係要條命呀

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推呀

炒完人仲問候人真係貼心jj

港島區酒店最受影響都無做呢啲陰質事

本身考慮緊做唔做依間實習

想做咩部門先

F&B

f&b 唔夠人，一定要人啦，所以實有機會，但要小心呢間老屎好忽多